Esso 5月20起加油價

岩岩入完普通加左$0.15， 說好的負油價呢？

香港租金人工成本貴
完

邊個同你說好負
自己搵返期油嚟睇